Sonos Arc 定 Bose 700

聽歌加睇戲，兩隻都會配埋sub
有冇巴打比比意見

最近都諗緊 師兄最後揀咗邊隻